今個月內出發北海道的你還會出發嗎

已經買哂機票訂哂酒店plan好哂所有行程
依家都唔知去唔去好
日本今年做咩事？多災多難。
希望所有人平安

啱啱大震完 無事既

驚就唔好去，去就唔好驚

望就咁望啦

我都係咁諗
但去到睇怕都唔會有好心情
始終人地大地震死人冧樓

下個禮拜去唔去好？

怯你就輸一世

咩airline
我check過香港航空9月6-9月16號既機票都可以換

Cx 16出發搵到嗎

我見佢website就話受理9月6-9月8號出發既機票
你可以問下啦
可能得呢

唔該

其實大路景點交通有冇受影響？